新手求火牛推介

我部電腦最近壞左火牛，雖然換左舊電腦隻牛但唔夠力，長遠都係要買過隻

想問下買火牛除左睇w數仲有乜注意？

model :dell xps 8700
用開460w牛